TVB嗰隻便秘Jacky唔戴口罩、違反限聚令，仲要打人

《TVB藝人李健唔戴罩兼打人？》

喺愛回家有份客串，同埋喺《RoadShow》飾演便秘Jacky嘅李健，昨晚(18/9)喺尖沙咀街頭唔戴口罩兼懷疑打人！

片段：

據稱，李健同友人喺街邊食煙嗰陣，引嚟旁邊等緊巴士嘅男士不滿，男士要求佢哋戴返口罩，但遭嚟李健及其友人圍攻，有人走近男士不斷用普通語問佢「你檢測了沒有？」，亦有人講粗口，而李健則唔戴口罩、反拍片，同埋多次拍打該名男士及旁邊拍片嘅市民，男士怒斥李健「你做咩嘢！你做咩嘢落手呀！」，而李健則稱「擺明落手架喇！」、「做咩嘢唔好呀？咁鍾意影吖嘛」

事後李健於FB辯稱，有朋友食完煙唔記得戴口罩，佢只係負責調停，吓？又話擺明落手打，你一嘢打落去幫人冷靜呀？你估你係警察咩

💎 李健 (便秘Jacky) 💎

💎 尖沙咀九記打冷 💎
[李健自稱係九記打冷宣傳大使]

李健同九記打冷好fd嫁，自稱係九記宣傳大使，仲有佢幫天地和堂代言安宮牛黃丸，個Facebook page有一半都植入咗天地和堂廣告！

💎 李健 (便秘Jacky) 💎

💎 尖沙咀九記打冷 💎
[李健自稱係九記打冷宣傳大使]

💎 李健代言 - 天地和堂安宮牛黃丸 💎

地址： 尖沙咀漆咸道南67號

著名？邊忽著名呀？你唔寫便秘Jacky我都唔識你係邊個

推

我

邊位

小馬

又搶

嚟喇

黑馬

有無睇roadshow

Push

點解cctvb d偽人依家全部好似生蕃咁

頭香新星

push

死廢佬

九記專搵老坑做宣傳大使？

美股出十字星未

同我上

冇

屙屎唔出賴地硬

成班鄉黑咁

偽人唔戴口罩

好出名，蘋果報導過佢嫁

成件事好有蝗味

萬0 有冇得賣？
有得賣就做埋萬0任

聽到未聽過,見埋樣都冇印象

萬寧前排做完任, 不過佢成日出post洗走嬲嬲

乜嘢人黎㗎

呢啲奀星冇人識㗎

著名藝人

間九記一睇門面已經成陣藍味湧出

啱啱差啲忍唔住因為手足打咗女朋友一巴

有人搵你

我呀！

who??

豬名？聽都未聽過

藍絲真係好煩，買野都要講政治

老撚到80咁款仲學人做jacky

大半個相簿都講牛黃丸，煩唔煩膠

小西巴話星期一升
但係我未買夠

做人唔好咁武斷，睇埋內籠同職員先

你唔夠藍

尋晚買咗M$

戴口罩會完全無人認到佢丫嘛
無人認到佢又點同上頭R撈呢

我輸了唔夠藍

屎忽鬼

原來係有苦衷既

佢開駕駛學院㗎喎 李健你哋都唔識

up

Sent from my iPhone

李健駕駛學院好黃，唔好拉埋李健黎講

Miss咗個鬧鐘
M$ 10@207

見都未見過

真係唔呢的
牛黃解毒丸有乜用
仲要賣咁貴

碌鳩咁撚樣, 屌佢老母啦老坑!!!

藍屍係咁恃住自己有政權包庇

推到佢仆街

食店4人限聚, 但你入去藍酒樓
d房全部一張檯十個八個
只要係藍既就唔會執法

紅衫廢老疑似老闆

成個謝雪心咁

似謝雪心

李健話你地屈佢打人，宜家要報警

請勿搶#2

藍C冇犯法
所有做嘅事係合情合理 熱愛社會 高尚情操

邊撚個黎？
又係d二打六茄喱啡叫自己藝人

便秘丸都冇得佢食

因為正常少少都出邊大把世界

便秘jacky
有新藝名

呢啲賤種快啲死

TVs真係專出垃圾

識佢老鼠，咁低知名度嘅老野都有人揾佢賣廣告？

可能真係鄉黑呢

其實不嬲都係佢藝名

便秘係呢個？

Who ?

犯三條罪喎
限聚令
口罩令
襲擊罪

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

邊位便秘

Google完都搵唔到呢條廢老嘅資料

李健駕駛學院關唔關佢事？

無論便秘jacky定肚瀉jacky都無人識

推到佢仆街死

tvb本身係垃圾埋 啲所謂tvb藝人係垃圾都好正常呀

屎都屙唔出 個人一定好臭

正 仆街

成班大陸閪咁

有無外賣電話 睇到肚餓

一講便秘jacky即刻知邊個

支那畜牲係咁上下

淨係認得係茄喱啡
一般人應該連佢咩名都講唔出

乜鳩嘢人嚟

Tvb 請埋晒啲唔三唔四既人返來拍劇
人品唔好做咩都好極有限

唔戴口罩仲想打人，大家忍唔忍TVB偽人?

[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人